我而家先知有世界TB日

鬼佬見到會誤會

究竟翻譯條友諗乜